二手車公里問題

如果一架13年車行左16萬仲會唔會買
P.S. 新手勿屌

當落咗地3年
一年行53000公里
平均一日行146公里
姐係日日行勻港九新界

咁你覺得買唔買得過

其實係咪港豬先咁on9

十幾萬當幾百萬咁多?

2013年車定十三年車齡?

架車係2013年出廠定架車行左十三年？

樓主講乜鳩啊

之前見到勁多柴油車 (320d etc.) 幾年車行左廿幾萬km
9成走去做uber, 賺夠賣車
仲賣廿幾萬

用途呢
價錢呢

有錢買新車啦
咪少又話人改錶

我買左部98年 廿萬公里都係咁用啦
你咁驚多咪數 不如買番來咪渣
放係停車場

2013年車

外國JJ 諗住代步
價錢7-8萬到

睇保養實際過睇咪數

香港人係咁嫁啦
買車靜識睇2樣野
幾字同咪錶

其實仲要睇咩？
實係唔識
唔想買左架車係咁整

最緊要係睇運氣

講真，如果部車高質嘅幾多咪我都無所謂

咪臭係

點樣先知高唔高質？

之前賣車06年 好多人whatsapp我問咪數
我一講完20萬 全部藍tick
我心諗車都未睇就知殘

唔意外 又要2手車
又要外殼靚又要低咪又要低手數

一句講哂
同香港人買/賣車都煩

睇車試車咪知囉

有時有d隱病要渣耐左先知
所以2手車無完美
有錢買左新車
無錢學咩人嫌

有得揀點解唔揀好啲？冇問題喎